警總外牆仍然有雞蛋液痕跡 散發臭味

警察總部前日被反對修例及抗議警方使用過份武力的示威者包圍，期間警總門外被人擲雞蛋和牆身被噴字。今早在警總外，牆身仍然遺下大量雞蛋液痕跡，並散發濃烈臭味，部分噴漆已被清除，至於未及清洗的字樣，警方繼續用黑色膠袋掩蓋。

明日再圍

SOR囉
D蛋壞左唔新鮮啊
同你地班人一樣壞左囉

乜班休班警唔係話要清潔架咩
洗撚左成日都仲有味呀
定係影完張相見冇人就返去偷野偷拍叫雞呀

唔駛抹啦，幾襯香港警犬style

香港雞蛋特別臭?

邊關d蛋事 根本係警總臭

休班警點撚解唔幫手清潔
係咪又急住去做啲咩事擾亂社會

拎水炮車噴下

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

買部水炮車洗 lo

唔係買左架水炮車架咩

「十年 本地蛋」改編重製

休班驚趕撚住去犯法

好撚賤
不過我鐘意

香港警察無哂face屎

返黎仲有臭味你同我奶乾淨佢呀！

比心機洗，唔洗乾淨，點樣再掟過再油過

咁做個樣比傳媒影完相咪走囉
佢真心去同你做清潔咩
一切都係做戲咋

同掟野一樣，技巧同手法同樣重要，小心tk同誤中非目標，正如美軍打反恐戰炸錯目標都會比人屌到仆街

Hello 五毛

hello 兒登紅衛兵

正門有電梯，百葉門。啲強汁滲晒入去

乾淨未乾淨未？
乾淨晒就可以再去投訴警察啦

咪阻住阿sir做野
佢地洗完先再圍過

重要事項：流水佔領（星期一）

其實係唔係臭蛋

全力緝兇唔講以為個大肚婆畀人照兩照一屍兩命

你呀媽比人照過，生到你咁蠢？
原來照過激光個人會無人性的

一齊報食環 影響環境

「呢D係你地嘅光榮」

仲要呢d天氣

d臭味未必關d蛋事

終於有水炮車出場機會(清潔)

今晚，和理非回合

用熟蛋

用水炮車洗囉 咁貴買返嚟擺呀？

屌睇片D休班狗真係唔識
殼都唔撚識執成枝拖把一野抆落去
我屌你老母D汁入撚哂D隙縫到
仆街成個正門而加一定臭撚到仆街
你老母臭閪特登放假番黎加重清潔阿嬸D workload
毅進仔真係毅進仔 無撚腦

D雞蛋一發霉仲臭過屎

發夢星期五好多人未玩夠
得正門先有雞蛋食
我想四方八面都要有得食

西區副食品批發市場

個度一向又黑又臭 不係今日既事

問題:點解班警員都唔做下好心， 令d清潔人員唔好咁辛苦，自發去清潔? 自己差館喎

發夢見其實唔係啲狗洗，係啲狗搵食環啲人洗

垃圾房有臭味好出奇咩

做乜咁污糟，捽甩佢

雞皮 / 骨 or 蝦殼
擺兩日 發臭 係超級臭

下次大家揀食材 可以揀 雞皮 / 骨 / 蝦殼

支那猪你妈是共产党的免费性奴每天在长安街被200架坦克炮管插爆B流的满路臭水被皇军抓进猪场里强奸114514遍，操得你媽子宫脱垂现在无法卖屄维持你这死妈废物的基本生存了 你婊子妈逼内灵堂失去重力将胎盘以疯狂宇宙速度发射至你的马眼之中将你整个人轰炸成一具干枯骸骨再也无法在再教育營马桶水箱中享受上网黑屁体验于是野爹我大发慈悲将你做成人肉包子送给习近平塞进金三胖的屁眼里被习近平看过的所有书裹上你婊子妈生蛆尸体不断在广场上碾压可就在这时因你婊子妈体内沼气爆炸奇妙深刻的让你们全家被压缩成死妈蛤蟆在习包子的光速扛小麦能力下被丟至汉朝成为匈奴兵专用充气维尼小熊好让你们在地府也能被堵住屁眼拉不出大便你妈在长安街路上被十万甚至九万条皇軍同時捅开溅得滿脸喷粪还有你妈烂掉的半边B你妈老臭b爬着到路边几顿狗屎里拿着一根根比你短命爹小的像针一样的b粗数万倍的狗屎一根根塞下你妈那懒得像马蜂窝的半边b里才剩下满脑子屎的狗头人身的杂种那个人就是你飞妈呢我把你婊子妈绑在车前面把你爹通商宽衣了绑墙上几把用502绑起来开着车就撞上去你妈疯了似的大喊孩他爹老娘来了你爹享年12歲伱妈的逼里有黄金我就是黄金矿工把你妈的子宫都勾出来看看是什么得天独厚的臭逼生出了你这个狗东西哎呦大年初五你妈早上刚在广场被坦克車扎死下午你爸就开始打你奶的主意怪不得会生出来你这个妈都不如的杂种快跪下来求你大爹我一刀砍下你的妈头可怜兮兮的杂种狗送来亲场不知珍惜被我一招二百斤小麦击穿大脑鲜红地血液洒满长安街你梅毒婊子妈给我开着装甲车碾成一滩烂泥 竟然组合成了一副精美无比的拼图 拼好后上面写着8个大字狗他妈的拉起大便只见我扣动扳机立刻发射无数子弹扫射你妈大逼后还发出阵阵龙啸声。

俾人照激光果個似係你多d， 不過你本身iq已經係零，照完都係零

啲狗辦事不力啦 連清潔都做唔好 點除暴安良啊 成班廢物 20000幾一個月連打掃都做唔好

行得正企得正 洗乜遮
身有屎？

先唔講張圖幾假
佢啲光束係向正上方射㗎喎ching
唔好當人低能啦

勁過腐屍

水炮車終於有用武之地

黑警做戲就識，撚係清潔咩。

佢哋洗乾淨再圍

一陣射冧塊牆 你知啦Made in China

臭你又奶

點撚樣緝

遺臭萬年

用條脷奶啦

屌你，警總外牆臭親啲蛋

本身犬總既味嚟

唔同意分化，但是其是非其非
621真係有laser撚屌射鳩狗總傷者
可以自己睇有線果晚既live fact check返
2:04:20開始睇

激光其實肉眼睇唔到

個朵已經臭左

警犬打飛機D味黎

咁就好啦

五毫子啊，拎完死返上去啦屌你老母

因為佢地係壞蛋

啲狗咁腐敗本身都臭

推

用市場壞蛋對社會壞蛋

呢個真係仆街左d , 照都唔洗照抬出黎個d 啦 , 捉佢老母出黎打啦又俾位人入

視乎frequency,有d laser個frequency range係肉眼睇唔到,要有張類似試紙嘅野畀laser照落去先會見到個laser

未必係啲蛋臭，本身都臭

唔好再扔雞蛋啦
清潔姐姐都系人
認真狗糧又易清理威力又大過雞蛋

休班狗果然係休班狗 識閪清潔咩

襯哂佢地啦 橫掂個朵都咁臭

係腐敗嘅味道

咁都抹唔乾淨點做嘢啊

唔係話有兩架水炮車架咩
仲唔一野噴落去

我之前煎隻雞蛋過晒期，一打隻蛋腐味勁到即嘔

改圖乍話

30幾度

我都係
一打隻蛋壞嘅
嗰陣臭味勁撚到

香港警察
污糟邋遢

你老母個西好舒服

臭魚罐頭準備

認真係咪玩架，個個講但冇人做

照完會變蠢？咁你係畀人照完先搞到咁定本身就咁撚蠢

嘩你真你蠢架wo,唔係扮架

最大問題其實係風向,逆風好易TK.而且用乜方法投射到目標係一個問題.

牆身仍然遺下大量精液痕跡，並散發濃烈臭味

大家經歷過這兩星期的抗爭運動都辛苦了! 雖然「五大訴求」(包括埋「林鄭下台」)仍然未達到，但希望大家趁呢兩日先好好地休息，之後重新裝備再齊齊繼續抗爭吧~

不過，有啲事就真係比較急嘅，就係 - 距離今屆新選民登記嘅截止日期仲剩番10日咋!!!

如果你自己、兄弟姐妹、同事朋友等等仲未登記嘅，請好好把握今次嘅機會立即登記，以便喺今年24/11嘅區議會選舉 同 出年立法會選舉，將一個一個賣港又冇立場嘅親共政棍跟尾狗狠狠地踢出議會，將議會嘅否決權還番俾人民吧!!!
(可惜嘅係，已登記選民嘅更改資料期限已經喺2/6結束了，但大家仍需要覆查自己嘅選民資料有冇俾人更改／刪除咗，尤其係最近換咗新身分證嘅朋友)

有關選民登記嘅資料如下：

《地方選區選民》
).pdf
《功能界別選民及／或選舉委員會界別分組選民》
).pdf
網上更新電郵地址 -
選民資料網上查閱系統 -

此外，資料組嘅朋友可以好好地利用呢段時間，儲齊呢段時間來班建制狗所做嘅「好人好事」並作出整理，成為「彈藥」以供文宣組嘅朋友製作長輩圖及其他文案等，對一眾被利用嘅中年／老人家作出「反洗腦」宣傳，辛苦大家了！

＊＊＊ 齊心登記，一齊投票，用選票拆散保皇狗 ＊＊＊

可唔可以係屋企攞針筒入d汁落蛋殼

( Show Blocked User - 我吳京大腦 )

個acc開得一個post，就係幫黑警洗白嘅post
直接block唔洗講咁多野

好彩示威者淨係將啲雞蛋掉喺外牆
如果掉咗係中央冷氣個抽風口就仆街了
利申：支持獨立調查，還警察一個清白。

聽日係口罩上面寫+852 諷刺黑警冇number

多謝。

唔開post都有罪。

你要確保運輸途中唔會洩漏囉.其實三十幾度就算係罐頭都警有爆裂風險.

拿 香港狗賊呢 除左黑暗醜惡之外 仲好撚蠢架!

6月23日:係世界見證下再次羞辱警犬

今晚8點見

用支那蛋

有冇巴打係現場影下個狗總
真係想睇下係咪格個住MON 都聞到嗅

麻煩大家多d 留意一下
現時推登記功能界別選民

議會同街頭同樣重要！！唔好比班仆街分化我地

請share 比多d 人士，唔該晒大家！！！

如果你合資格請去登記
功能界別選票比超區更有用

同埋share 埋比你相關既朋友同事

有一兩個界別需要大家自發組隊去游說
希望大家可盡一分力

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

[再整合] 所有29個功能界別 (連超區) 選民資格 (合共35席)

臭到一哥要扮大肚婆走人？

水炮車近距離使用可以導致人體器官受內傷

我地測試下政府建築物擋唔擋得住先

痴線 下次玩屎

發夢聽到上次有手足提議掟皮蛋
臭到2046

你出埋哂啲垃圾圖 講埋哂啲廢話
係度比人屌自已老母咁撚不孝都有
定你唔知自已老母係邊個啊

你老母教你射大肚婆無問題呀？
咁屌你老母全家都有問題既你。
射大肚婆你因住生仔無屎忽呀你，生女做臭雞

唔知幾多隻加埋先咁臭

垃圾3毛係度吠

Push

好波!!!

我聽講啲警犬鍾意食濕糧

臭味相投

佢應該係當日狗竇入隻生癌五毛 要醫護帶走

拎啲鹼一洗 刷兩下就冇啦
懶到一個點

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

許志安再壞都識出黎90度鞠躬道歉，已經好過呢班躁狂，被害妄想，滿口謊言嘅。。。

呢班「I can’t find the right word」

即係警察=壞蛋

有人同我講過喺蛋上面篤個針㝫，之後整少少醋入去，隻蛋好快變臭，唔知係咪真嘅呢？

遮你 老尾咩？ 本來面貌

我反送中，
我同時反對示威者用激光襲擊手孕婦！
咁都比你話三毛，你班兒登紅衛兵惡過黑警

又一隻支持激光射大肚婆既過街跳蚤

休班警犯法就叻
做下清潔都水皮過人

佢中佐Ironman 死光呀。死得未

係啦係啦，大肚婆唔死得，個胎無事就可以任你玩？
你記住你自己講過呢句，他朝君體也相同

你條生癌五毛咪學人玩道德撚。企到宇宙咁高

咁都叫企得高
井底蛙
呀媽無教你呀？

推手

不如試下玩屎玩尿玩精液

拉隊講國語係警總門口屙尿有冇得諗

屌你呢枝電筒定激光, 激光點會散到咁大, 改圖都學下科學啦

呢支指星燈黎通常都係觀星用

1：49 自己睇啦屌你老母
返去你老母個晒度飲羊水啦，柒頭

襯你地啲壞蛋

1：49 自己睇啦屌你老母
返去你老母個閪度飲羊水啦，柒頭

嬲到打錯字

澳門妹點睇香港仔

哦

當年連儂牆畫野個mk妹被送女童院

自己臭賴啲蛋

狗味黎

你部水炮車呢？

有無可能用埋咸蛋

較大力咗，一開水就連玻璃都射得爆
所以唔L敢拎出黎洗玻璃又話買黎射暴徒

打到示威吐血班撚樣係飛虎隊
警隊中的準軍事化部隊

竟然幫中共殺群眾
幾好的野係香港人手上都變垃圾

係本身警總臭

澳門仔點睇香港仔

sorry唔係基佬嚟呢

有d野唔係你想洗就洗得走

臭罌出臭草

以你個道德概念點解你唔拎支激光棒周圍搵大肚婆射呀？
你個賤人
講啲折墜野，祝你長命百歲百癌纏身

你個仔呀，因住到時生出黎一撻撻野呀皮膚癌咁撚樣呀！

愈洗愈衰咁

你呀，到時啲仔女個個生出黎皮膚癌咁撚樣呀！好似比激光燒傷咁撚樣呀！
你老母呀屋企日日俾細路用紅外線日日射到訓唔到之後早死呀！
你就孤獨終老長命百歲百癌纏身！

用激光射大肚婆，人渣！

屌 睇相都聞到臭

黑警油黑全部牆咪可以不留痕

好似未出大絕

到時啲仔女個個生出黎皮膚癌咁撚樣呀！好似比激光燒傷咁撚樣呀！
你老母呀屋企日日俾細路用紅外線日日射到訓唔到之後早死呀！
你就孤獨終老長命百歲百癌纏身！
3毛狗咁樣咒自己死撚左去算啦

呢啲臭死自己人先啦吓話

正

張圖假到

同你個死人名一樣

咁貴買架水炮車都唔識拎黎清潔

屌你老母激光射大肚婆

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

死柒頭屋企無電視機睇新聞呀？
自己睇啦柒頭，井底蛙兒登仔

真係社會渣滓。用激光射孕婦。
你條撚樣仲係度護航。因住有報應呀！

你要死唔好係地球呀，污染地球！

你又知係上圖人兄射個大肚婆
一係你搵張圖係上圖人兄射住個大肚婆

TK 一流

警方在無舉黑旗的情况下開槍

順便緝埋 邊個射男教師隻眼

想轉移視線搬龍門

算吧啦你。講大肚婆呀！

開始小學雞式討論
點呀？係咪想講無人射過大肚婆呀？